We kennen elkaar al sinds we waren kleine kinderen, en ik weet dat zijn fouten zoals niemand anders dat doet, maar hij is te offerte-hearted te kwetsen een vlieg.
Een dergelijke heffing is absurd om wie weet echt hem."
"Ik hoop dat wij hem wissen, Miss Turner," aldus Sherlock Holmes.
"U mag vertrouwen op mijn doen alles wat ik kan." "Maar u hebt de bewijzen.
U heeft enkele conclusie?
Denkt u niet dat er een lacune, sommige fout?
Weet u niet uzelf denk dat hij onschuldig?"
"Ik denk dat het heel waarschijnlijk is."
"Daar, nu!"
riep ze, gooien ze haar hoofd en zoek zeker bij Lestrade.
"U hoort!
Hij geeft me hoop."
Lestrade haalde zijn schouders.
"Ik ben bang dat mijn collega is een beetje snel in zijn conclusies," zei hij.
"Maar hij heeft gelijk.
Oh!
Ik weet dat hij gelijk heeft.
James nooit deed .
En over zijn ruzie met zijn vader, maar ik ben ervan overtuigd dat de reden waarom hij niet zou spreken over de lijkschouwer was omdat ik bang was."
"Hoe?"
